發覺大陸大學生同香港嗰啲真係差幾皮

之前返大陸做嘢，識咗班大學生，個個睇鐘意睇外國劇，相反，身邊啲朋友，剩係識傾咩我是歌手，咩創造101 外國劇就剩睇韓劇。佢哋做嘢極度主動爭取機會，準備功夫又做到足，香港班後生真心唔夠嚟。唔係要踩香港，而係想大家爭氣，居安思危。預咗俾人屌

同意，香港人太廢

大陸咁進步,咁佢有無同你討論大陸民主進程

咪係
淨係識得上連登開post
連登睇壞腦

有D野係無得選擇

人以群分.....

乜人群乜人

大陸大城市總有d人出色過香港人，但亦有好多質素參差，香港亦然。

去旅行識過d温州既醫科生，識過湖南妹，亦識過上海杭州人，有d大學畢業但請槍之後做教書，有d唔識英文但屋企有錢做建築，有d英文好得做英語教師(但好重口音)，每個地方都有好有壞，睇外國劇唔等於見識廣d，唔通我睇中國文學又要同你討論？井底之蛙邊度都有，冇必要過份自貶身價。

D正評乜野事
亂咁踩下香港人
十分鐘就一堆正評

其實把大學生呢個字，換成中年人，甚至係老人，一樣apply. 咁比較有咩意思？

咁釘子戶,城管暴力執法呢,呢d同民主扯唔上關係啦掛,點解視而不見?睇兩集House of card ,downton abbey 就想變成鬼佬?

我就唔知你做邊行，大陸人才係有，但我識好多大學畢業生，出黎真係求9 其，big4 有，大廠有，好多都係得過且過。

你要用大陸出色個班大學畢業生比，咁你都應該用香港top個班大學生比較下，你話自己身邊d人好短視，咁係因為你呢d level只能夠識到d相近level既朋友囉。

大陸人競爭好大，普遍都好有機心，大學生好多都已經好假，已經好似有社會經歷的人咁，我係大陸比較落後的地方做左好幾年野，感覺認識到的人都好現實。同埋佢地階級觀念好重，應該係由社會文化迫出黎，睇自己都睇得比較低（唔似香港人）。舉個例，就好似如果你行行下街唔小心撞到個女仔，佢地通常都唔會有咩的反應，另外佢地亦都好少投訴之類的。

當然唔係全部大陸人都係咁，只係從認識到的人中給我的個人感覺。

攞一件事 (睇外國劇VS睇韓劇)
就推到結論 (大陸人掂過香港人)
然後用個一定啱嘅動機包底 (只係想大家居安思危之嘛)
令到負皮 / 屌樓主嘅人就等於短視 / 唔識居安思危。

咁粗疏嘅論述，10幾個正皮
唔係樓主問題，係正皮嘅人問題

補充下: 過去幾十年香港同大陸真係完全兩個地方，香港真係發達好多，所以啲人的思想完全唔同的。

正如中國咁多人
總有好人壞人之分
成日搵香港咁嘅城市仔同大陸比 點比啊？

又red herring 又hasty generalization

阿叻的思辨

屌你睇外國劇都有得打飛機
唔通睇抗日神劇咩

其實大陸學生勁又點
呢個世界唔係勁就係贏
馬雲, 李嘉誠大把人讀書勁過佢
資本主義社會, 有capital先係贏家
香港學生係用父母資本去食mk妹, 唔係同你鬥考試高分.

都預咗有on9會講咩乜人群乜人，咩民主進程，人哋出面公司撚理民主進程，釘子戶咩，我只係將我所見所聞講出嚟，中共要屌，香港政府都要屌，但都唔好忽略個人質素先得架。樓上都有道理，可能真係咁啱我見到嗰堆大學生普遍高質。

嗯

的確係心淡，呢到有啲人成日用香港制度，民主嚟打飛機，笑鳩大陸，但香港呢啲價值一直被破壞嘅時候，有幾多人係真係係現實中出過聲，見到大陸啲新一代水準同我印象中差咁多嘅時候，我真心驚，當呢班人決定嚟香港搵食之後，香港嘅文化流失只會更嚴重。

未見過身邊既香港人睇我是歌手

利申：無乜朋友

咁你個腦都幾撚壞㗎喎

有後生仔睇韓劇的嗎 以為得師奶睇
同fd傾煲劇只會提netflix westworld

btw大陸成日嘈厲害了我的國
好心叫自己班國民支持下贏國劇啦
仲覺得睇外國野威d
好撚自卑

係呀 同你一撚樣

大陸入大學門檻低好多，是但一科成績好就可以讀，好多負面野你唔知啫，我親戚直頭可以俾錢買個學位返黎，大陸個環境都唔同啦，好多人離鄉別井打工/讀書，難聽d講句就係大陸環境差d,所以d人比較捱得苦，但你話香港人唔夠積極我就唔同意

香港人有日劇唔睇，走去睇韓劇，已經收得皮啦！

yes
對於你嚟講大陸啲屎都香啲

話大陸人鐘意睇外國劇，你根本唔知而家大陸最紅果班其實就係韓星，大把人吹奏韓劇

我睇開日本片 利申本地大學生

以港共政府邏輯嚟講
中蟈就係國際
你件垃圾錯唔哂呀又

樓主係咪top 10 percent 大陸學生
同 top 50 percent 香港學生比

真

其實識好多內地朋友佢地雖然唔知
但好有興趣會想知 成日會同佢地講好多

睇人

識啲強國大學生全部都係辣殺

呢度討論同事實不符喎，佢地做野係有野心，有手段，我諗係大環境所致。但係普遍同香港人比都係懶過西，上海就差唔多

咪玩啦,後生一代(講緊知識水平有咁上下)全部都知道世界發生咩事,因為佢地click個制就可以翻牆,你上youtube, twitter, facebook, Instagram,幾多簡體字account 同comment就知道佢地根本唔係活係牆另一邊.
佢地只不過係視而不見,覺得鎮壓好合理,抵鳩班賤民死. 佢地識得翻牆上Pornhub分分鐘早過你同我啦,因為大陸ban曬所有鹹網.

上到U，有時真係唔好咁自大，d nds分分鐘高你好幾班，香港堆撚屌入到u就100%上john岀pool。人地真係當大學係個開始，我地就當大學係打爆機。
有次做pj要擺街站，人地nds真係好有求知慾咁埋黎問題，仲要好好禮貌，我地班友就純粹交功課，諗住hea下hea下就3.0。結果比人問到口啞啞，人地都尷鳩尬。
利: 薄大

其實唔係亂踩
依家香港大學生好多都唔係幾睇書
睇劇各樣都好單向 韓劇 韓國綜藝
咁樣真係會好輸蝕

遲下香港下一代食到三鹿奶粉,你會唔會好欣賞佢地為左賺錢而不擇手段心態?

又踩港 收皮啦

戇鳩仔

13億vs 700萬?
以最Top個舊黎講咪係
以平均黎講

整三鹿咪容易發達,成本降低. 即係你feeel個發達野心阿

最近識有個nds真係幾犀利
佢鍾意聽香港歌 話好鍾意香港
成日去行山去睇石之類
重點係佢whatsapp講野會打繁體
亦清楚中共啲衰野
平時番學做咩都好積極
教授超鍾意佢 話香港學生點鬥

又一五毛踩港撚
創造101 啲大陸閪攞左勁多錢刷票又唔講
幾億票唔通係香港人投出黎？

大把香港人睇外國劇 電影
你圈子識埋啲傻閪 證明你都係差唔多

利申： 咩都睇下 101都有睇（睇唔曬 好撚悶）

自己見識淺薄就唔係屌香港學生唔睇外國劇
明明top個啲個個都煲美劇

中國有十億人，淨計最top 果0.01% = 1萬人
如果呢一萬人都勁唔過香港人咁中國食得屎啦

Big4都叫求尻其

我識果班nds除左睇劇同你講既一樣外 其他野好似醒唔醒目/勤力程度就差d
佢地依家去曬歐美日大學讀上去

我覺得只有少數nds好上進/勁到會留意到
性格始終係睇人

原來睇外國劇=勁啲

邊個同你講睇美劇要睇中文字幕

lihkg fg30k

睇乜撚野外國劇
大家咪又係等字幕組發功

人地求其一個係省入面高考考第1萬名，果件都勁過香港D DSE狀元啦

做野未必求尻其
但心態一定係求尻其
入得big4大家都知咩事
以工養工砌cv既姐

黎香港讀果班已經唔係咩大陸尖子，係大陸排名中間架咋。

好多暴發戶出黎既仔女都係oxford畢業...
仲可以成日去十幾萬蚊既exchange
跟著依家打份工百萬年薪

其實你地可以慳d時間唔洗再比黎比去
反正你地2047就officially係中國人
而且外國人根本覺得香港人=中國人
利申：留學生，有外國passport

繼續吹.jpg

我仲記得year2果年有個nds present果陣指住佢電腦前面個mon
Spoken english已經差，詞不達意疾下疾下咁，指重點唔係指大家都睇到既screen而係指佢前面個mon

你返大陸見最高質個班，然後用黎比就係香港班低質

先唔講大陸啲大學生係點
So far身邊遇到嘅nds 內涵 禮貌 見識樣樣齊
一早已經知竟自己想行咩路
有一部分仲好仇共

利申 三大

知道*

淨係睇支那電視節目玩抖音已經係品味低下

唔見佢比較埋香港無限ot, 但係大陸就連lunch time都有一個鐘俾你訓教

十個nds應該得一兩個講得流暢

人地高考計實分，差幾分已經相距好多名，省入面頭果D講緊份份卷滿分，香港都係拉curve咋.

香港勁果班 唔通你做朋友 坐井觀天 死返支那打飛機

不過咁，一到要計數既部分就輪到佢地屈機d

問題係班高質個人數多過香港高質低質加埋

仲有香港鍵戰同你講人地唔識民主，繼續靠呢樣野精神打飛機，同魯迅筆下阿Q一模一樣，講到尾大家都係中國人

做人唔好咁膚淺只睇表面, 我搭車夠成日見d強國人用手機睇裸跑吧.. 兄弟 ! 一路睇一路傻笑.

樓主識埋啲垃圾人睇垃圾劇姐
睇外國垃圾又好大陸垃圾又好，大家都係垃圾，唔洗爭
利申唔睇劇

屌講人數人地有13億啊，仲用埋橫手黎攪衰你香港，唔死就奇啦
阿Q?我地都想好似冰島人咁

D大陸仔做野真係
日本D公司而家剩係要越南仔，攪到公司幾條8婆HR 震怒

係地鐵 真係好多人拎部手機出黎睇泡菜節目

香港教育年年比咁多錢 D老師起碼搵3皮以上
教到香港人既娛樂品味如此

知唔知咩叫比例
香港幾多人口
大陸幾多人口

就咁，中国叻人的確係佔少數
但係人哋上位機會真係多，
叻嘅真係發到圍
唔似得香港咁班老屎忽坐耐咗淨係識用屎忽嚟諗緊

支那叻o個班大學生個個都識英文,香港走去學殘體字普通話係on9

呢個認同 真心佢地基礎好好多

樓主目的都係想激勵大家
大家屌鳩大陸喱既同時 其實有冇諗過人地某部份人真係進步左

收皮啦 你讀過大陸既大學就知啲人幾垃圾
plagiarism 當飯食

利申 exchange

比例你老母
香港咁嘅區位
如果做唔到大陸最 top 果個 level
香港玩完架喇

睇美劇就有虛榮既人最垃圾。

香港本來就係要同大陸最 top 果批人比

睇外國劇=高質

講移民，佢叻過你
係香港人先咁愛國講中國民主化啫

講真唔講任何政治
大陸班學生做好多野都主動勤力好多
可能落得黎讀大學果堆都係各省精英

美劇撚個腦係咁上下

香港班後生真係要爭氣D
第時係咪比大陸人食住
就睇E家

雖然E家大陸可以用錢掟人
已經各樣都有大陸陰影

但係威到帶領世界嘅話
大陸都要睇你面色做生意
個種爽法真係

sor我好似夠鐘食藥

無錯

以前得毒奶粉, 家陣連毒疫苗都有

真係估佢地唔到

你未見到
只睇抗日膠劇
以為支那係天朝大國
果班姐

得喇 得喇 叻喇 叻喇

咪又係要死嚟香港死去外國

唔覺，同期有個大陸仔碩士俾我踩住上

咪係
仲喺度攞香港平均同大陸嘅平均嚟比
屌佢哋老味
人哋大陸 top 1% 已經夠淹沒香港有餘

同意無時無刻都要居安思危，始終競爭無處不在。
但係唔同地方都有各種嘅人，唔認為要特別作比較

我到睇到成個頭問題

咁係因為佢地係你既朋友
我身邊既香港學生仲chur過大陸學生

無後盾咪要死搏爛搏
香港到處後生都有後盾
唔洗搏，齋靠父母同關係已經去到比大陸勤學生更高既階段
點會仲咁chur?
幾多人考試收皮 叫老豆老母比錢出國
返到黎輕鬆高薪厚職
本身仲要有幾層樓 完全無壓力

你對嗰班人質素低姐

唔講以為香港人係我是歌手主要觀眾

但中國最頂尖 果班都係廢物

連晶片 都做唔到
只係識抄人,偷人技術.........但偷完之後, 又係自己做唔到
垃圾

本來都唔想出聲，其實呢啲論述經常有，只係見到咁多正皮，心諗做乜鳩

你依種跟本就最低級既比較

你搵都搵番同Level既大學比較啦
你會唔會搵清華同I大/LingU比?

我夠話大陸大學生垃撚圾啦
英文都講唔好

人地睇乜都要管 呢啲咪香港人lo

睇下英美劇就好有深度咩
只不過睇完唔思考咪又係娛樂既一種
你身邊冇人睇姐 或許睇左唔洗通街唱證明自己「好有品味」
不過睇埋d支那節目係唔抵爭既

人口基數太大, 加上班人又唔鍾意留喺中國/老家,
去得大城市嗰班都係各地優秀人才
自然見到叻人機會都多啲
但計返比例可能各地叻人都差唔多咁多

香港好多大學生都好撚廢

淨係識上莊，嗌口號又嘈又柒都唔知有乜謂
嗌口號有咩學到？將來出黎做保險？

如果大陸100個人入面有一個係叻人
人地叻人既人口已經多過你全香港總人口
邊有得咁樣比
我敢拎我條命出黎賭 睇開我是歌手大陸劇既大陸學生比例一定多過香港學生

咪乜撚都扯上民主啦，係咪慘到剩低民主可以吹下？

屌呀 我地香港個個每逢周末都會睇外國荷里活年度鉅作喇

屌 香港人真係戇鳩鳩
睇埋支那劇

物以類聚......

原來睇外國劇=勁?
講到創造101無大陸人睇咁
明明絕大部分都係大陸人睇
成個微博討論創造101喎
係你d朋友廢咋on9

連登合適心水清既人上

一般人上就俾人洗硬腦

咁即係收皮la五毛

樓主個論述係 fail
但係香港愈嚟愈多 00 後睇奔跑吧已經係一個警號嚟
當然你可以屌柒佢哋
但係真係要 aware 下內地影響力喺香港愈嚟愈大，
但係香港喺內地文化影響力就愈嚟愈細
呢個趨勢唔係屌兩句就可以逆轉到

Seesut

內地好似都幾多人睇宮心計算唔算
但00後睇奔跑吧我就真係唔知

算嘅
但係 cctvb 一喺大陸播又有成班連登仔屌
有次差 D 冇得播成班又喺度幸災樂禍

d假民主無謂講啦

屌你心水幾清

雖然大陸既微博會被和諧
但其實微博既comment高質過連登facebook好多

引晒d大陸狗黎正皮

下...
你係咪當香港d偽abc死晒
前幾年先係咁屌d港女崇洋睇美劇食洋腸
突然就變晒睇大陸劇
樓主識開咩人

你都有口講前幾年,而家D 人興去支那飲喜茶架啦

內地生roommate 污糟到仆街
又自私
令我對內地人印象

你攞支那最top個0.1 %學生做標準

On9，踩港就五毛，學晒大陸啲玻璃心
底都唔起嚟睇下，鬧大陸又見你講

港人最叻踩香港

都唔明大陸,韓國野有咩好睇

識幾個大陸人都聽外國歌、睇英美劇

其實我係想講視野嘅問題，人哋越嚟越闊闊，香港班後生反而只向大陸睇，好啦，部分後生。

最top既公司都有唔得既同事，你未遇過，唔等於冇。

你呢個反應就好似相信，香港警隊真係好專業同高尚一樣，唔認為佢地會有黑警。

樓主喺香港識咩人
我啲frd九成唔睇韓劇 睇netflix, got多

啲港女真係好難頂，唔係話大陸妹好，只係唔好似啲港女咁煩。

買張電話卡都唔識 我都無嘢可以反駁佢

搞笑
你以為你有得選擇？

睇美劇就代表高尚？究竟自卑到咩地步先會講得出呢D野？

樓主根本係五毛狗

特登係到吹到大陸人好勁, 好威, 好醒目
然後踩低香港人係垃圾

中國後生仔：
除左每朝升國旗
其他時間個人意志

香港後生仔：
除屋企部電視機長開播住既TVB
出街行商場 食飯去茶餐廳部電視機都系長開播住TVB

所以應該接受呢個趨勢, 放棄抗拒大陸

你態度很正確，無論係讚成與否，多數人上來講都係以偏概全再加自己累積的情感做基調加鹽加醋，搞到一件正常事兩極分化。
個個好似你咁，香港明天會更好。而做到你咁一定要有見識才能有自信。

認真？
個班係小學生？
大學點會呀

真架 佢講完我都無言 x大d同學要上廣州d大學交流 但唔知邊到買電話卡 咁廣州朋友就問我

上流嗰啲plan 定移民la

On9，就係唔想大陸化先想香港爭氣

咁真係少爺仔。。。
小弟係大學嘅希望 我識買電話卡，咪好撚叻

競爭無處不在

人哋可能係想叫佢推介個電話卡平 D 抵 D嘅地方姐
使唔使一下咬定佢生活自理唔到

唔係 我睇過佢地封email 有咩理由叫個廣州人幫佢地準備。。人地鬼知香港邊到賣電話卡咩 無言

唔關自己事一於懶理

咁係因為大陸買電話卡真係好撚煩
全部要實名，程序搞一輪

而且最仆街係會呃鳩外地人
上年summer去北大讀書
已經係班北大生帶我地去買卡
一樣比人搵笨
二百蚊開卡費，呢二百蚊純開卡，送少少流量
果次一齊搞既無人頂到十日
之後要充錢買流量，一個月洗成幾百蚊

反而我地嫌貴既，後來自己去另一到搞先每月around一百蚊

後來教育部有個人黎我地U問呢類資助活動既意見
我地係特登講明第日應該要有當地學生陪我地搞電話卡

香港人都係中意溫水煮蛙 比個機會你反省吓自己 唔好到時比大陸踩到上心口都唔知咩事 成班就剩係中意聽圍威喂說話 無藥可救

你地唔係香港買定？

詳細點解無係香港買真係唔記得
好似係因為去成三十幾日，所以係香港睇唔岩咁耐既卡
果時睇過淘寶D卡，好似平D
所以本來係打算返到去先買

仆街 我識果d支那人連加拿大同美國都唔識分，仲要將自己好盟友講成巴勒斯坦

叫大陸唔係叫支那 就知條友幾愛共產黨

香港人正中大陸人下懷
因為香港係中国
所以香港人先愈來愈廢

環境導致。
我諗佢地積極係追求物質生活。
而香港青年本身有一定物質生活，會開始問「咩係快樂」「咩係人生」「社會應該點改變」之類既精神層面問題。

傻撚咗？
大把女仔係英國讀G5都睇韓劇啦
咁係咪又廢先

以前住hall有個中国留學生roommate
傾得倒吓計
後尾都有講吓中国政治咁
只可以話佢地啲大中華膠洗腦真係太勁
佢地真心覺得為左「国家繁榮」係可以犧牲基本人權
維護「国土」完整好撚緊要之類
至於佢地有冇能力分析共慘黨係為「国家繁榮」定私利就

大陸讀書果啲有部份真係好明白中國係垃圾

依家啲人唔可以用正常思維去諗佢地。。。
我班同學有人唔知加拿大同澳洲曾經係英國殖民地
澳洲🇦🇺 🇬🇧

問題係班高質個人數多過香港高質低質加埋

巴打講中重點。。。

啲正皮係咪買返嚟

支那人口幾多？

中國2018高考人數975萬，已經多撚過香港人口啦，當中最top 果0.61%已經超過2018 DSE 總人數

有得齋用數目比較咩

點會夠佢地黎 人地大陸果邊普通公司intern已經日日ot到十二點 六日都要番
好多包三餐奇包住宿 香港人奴性咁重都輸

因為呢度正正係最需要救贖嘅地方

好撚叻呀支那狗
唔講都唔知咁撚勁

係連登吹捧大陸？
不過講返事實，好多連登仔冇危機意識
大陸d學生一般水平係點根本唔重要，重要嘅係係香港讀書做嘢嗰班人點
因為第日係香港同本地人爭飯碗嘅唔會係本身教育水平中低嗰班，而係屋企有背景又有學識嗰班，不過wfc，呢度好多人覺得民主可以當飯食

香港親支那先有飯食丶有好生活

大陸最Top 果啲好撚癲

連登實話係

填充題：
發覺大陸 …… 同香港 …… 差幾皮。

睇西劇就代表人地質素高啲係咩道理

利申有睇開美劇

唔通有錯？上咗位嗰班邊個唔係關係密切，個個賣港你唔賣？執輸行頭慘過敗家，講到尾都係中國人，唔好講到自己咁高尚

發覺大陸 雞 同香港 雞 差幾皮。

睇劇都打飛機，如果睇劇啲時間攞去睇書會唔會仲好呀

頂級人才度度都唔會差太多，好多都係省狀元，攞香港啲普通質素嘅大學生梗係輸一百條街

補充番，不過都唔夠連登仔勁

利申：非五毛

我好驚？你唔好咁激動

我就寧願死都唔會出賣自己良心

戇鳩仔
醒目嘅就明賺支那錢 暗裡反支那
我就是成功的例子

剩係個價值觀d支那種就仆街啦

有次同個支那大學生傾人生意義/存在主義

佢嘅主張就係對社會不停索取而令自己變成人上人

我同佢講公民意識 佢就剩係諗點樣謀人地

心地已經差好遠啦
大陸人個格本身衰 做乜都衰

又拎自己身邊啲人作準
我夠話我身邊幾乎所有朋友都睇美劇啦

宜家啲dse雞所謂大學生，十個有九個都係垃圾。

香港好住啲
但
香港dse雞大學生的確係垃圾

無衝突

樓主d咁片面嘅言論都咁多正評，你就知唔洗開名嘅時候大部分人心入面奶共心重到不得了
上面屌得兇狠嗰班現實可能淘寶用得最熟，19交流團去得最多嘅人黎
奶起共上黎擦鞋技巧嚇撚死人
呢度就緊係日屌夜屌ccp係仆街，上咗位就調轉頭自願放棄香港人嘅權利
民建聯都夠膽提意見飯民就驚死人地唔高興自願矮化自己，所以香港好多人都係講就一套，做就

成班垃圾政棍
講就叻 投票見真章
係連登講無撚用架 D傻閪00後

洗乜吹奏
望下回顧以黎到宜家d教育局局長做過d乜
港人治港，香港同其他省同級，但係做出黎嘅水平仲差撚過市級水平
過多十年八年唔洗吹奏，香港學生廣東話講唔好英文講唔好普通話又係半桶水

邊有吹奏支那學生……

當今香港教育制度可以講係垃圾…同英治時期比，無進步都算…但宜家仲要係倒退…

利申：支那係垃圾。

最top嗰啲香港未必差過支那最top嗰啲，但普遍香港大學生都係垃圾。

你唔問下李x章孫x揚吳x儉楊x雄收咗幾多錢

晌連登講香港人衰嘢，好多人視而不見。
尤其你話大陸好過香港。

五毛亂舞

踩港post真係特別多正皮
正皮嗰班人幾時返大陸定居呀

你喺香港只識啲咁嘅人就代表全部人

大陸人可能跟本睇唔明
只係iphone 咁
身份象徵

同得香港大學生做野果班一係尖子一係直頭省狀元，但香港大學生點都有上中下游，無必要一句論斷所有野。

公司之前收過內地大學生intern
主動到仆街
主動問晒同事拎微信 然後得閒就send吓啲內衣相
幾個同事中晒招

不過辦事效率一般都係差啲
語言同解難能力真係差啲

美國大把垃圾劇 有咩好吹奏?

話連登仔勁都寸？

今日喺某新公屋麥當勞.
3個純正廣東話男學生. 晌道打機, 講波, 講晒粗口.
另外3男1女支那普通話學生, 晌道做功課溫書.
大陸或香港都有勤力&懶既學生, 不過見到呢個畫面真係好灰.

係架啦 捉下邊d蝗語 攞下優越感咪得

你先勁，香港人都當係支那仔
同中共班撚樣一樣，正宗五毛

狗渣社會，最撚憎

一群被洗腦的支那共匪
強烈要求特狼普將佢地全數趕回大陸

一定好主動，因為想攞香港身份證

香港學生一代不如一代

同意樓主所講，香港大學生好多都好撚hea，比起大陸學生真係無咩文化水平

連登仔唔願承認但呢個係事實

拎民主打飛機有撚用咩，香港有撚民主 咪又係同大陸一鳩樣

香港人用既仲係英國佬思想
可惜大陸人做事唔跟西方玩法
講宮心計香港人拍馬都追唔上